聯署仲未達標麻煩入一入黎!!!

Solomon Yue 吹雞聯署, 點解你地仲唔幫手簽下?
仲要係白宮可以快快手完成麻煩快D簽左佢

推，呢個係第2個，好多人以為簽左。其實係簽左上一個咋

signed

hi, 手足，小弟整左個網叫 EventVote

《最集中最方便既活動資訊平台-HKEventVote》
lihkg link :

想大家有個免費平台share 唔同嘅活動📣
抗爭日程又好
聯署又好
約一班手足去懲罰黃店都好

只要你search 時間，地區，類型，就可以搵到適合你既活動
今次幫你放左個event 上去，手足可唔可以幫我推下個po

推

人地吹雞唔係都唔肯簽丫?

Signed

Push

點解簽完又簽

[同我簽咗佢]香港十八區居民要求各區議會，設立恆常的議程去回應社區聯署的聯署聲明

好多日喇， 都只得4萬，心淡， 大家新疆嶺相認啦
明明呢個有用，無人資助，支那要自己um 荷包， 加速支爆

tui

Po fb la

簽名師肯出動未

屌你! 黃色經濟圈根本影響唔到d資源分配!
不過無所謂
因為學波蘭人將抗爭融入生活先係目的
明明好成功,我哋錯咗重點啫,調整心態就得

2020.1.20
北角 Laibach

呢個同第一個太似
Signed

簽佢老味 簽哂未